她戴著面具，在燒烤的嘶嘶聲和油炸鍋的汩汩聲中向他打招呼。 獨立高級餐廳會變得更好嗎? Sara Sheridan 2021年7月22日|食客 
 他不時地發出那種因害怕而發出的低沉的咯咯聲，彷彿有一隻野鳥在他走近時驚跳起來似的。 地獄|詹姆斯c威爾士 
 接著，他倒了下去，喉嚨裡發出一聲咯咯的笑聲，一把刀刺進了他的身體。 火焰足跡故事|斯圖爾特·愛德華·懷特 
 埃爾西高興地咯咯笑著跳了起來，跑在媽媽前面，向25朵花跑去。 《女生書》|喬治·f·巴特勒 
 接著是一聲響亮的尖叫，消失在一陣嘈雜的咯咯聲中。 《太空獵人》|約瑟夫·埃弗裡奇·凱萊姆 
 他的眼睛閉得緊緊的，喉嚨裡發出一種奇怪的咯咯聲。 星球騎兵樂隊|雷蒙德·津克·加倫